[ONCE] TWICE 討論區(168) #GetWellSoonMina #HappyNayeonDay

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES
Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦
[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會
[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：
Twice成員曾經去過的景點:
JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續
================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

mochaeng lm

留名

lm

Lm

新po lm

LM

新post留名

五大訴求 缺一不可定定永續姬本髮

帶牙瑜老婆lm

2yeon留名

留名, 等緊名井南返嚟的日子 - 第五十七天

新Po LM

九人九色 缺一不可

我like呢句, 九人九色, 缺一不可

你個名

諗好耐先諗到

留名
咁快就happy NAYEON day?

4季都聽緊喎

九人九色 缺一不可
MiChaeng快啲回歸!!

新會然留名

我而家個playlist random咗dtna

請自po三張本命

豆腐呢個look真係不得了

咁多新名嘅今日

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

好靚好cute

推

紗夏

雖然我係團飯嚟嘅
但如果要搵個本命嘅話
咁梗係我地T寶最錫嘅忙內子瑜啦

瑜飯

Ching係咪緰黨

我汽水黨嚟架

仲以為可以多個新黨員

紗瑜黨報到

長髮彩lm

Michaeng大。旗！！！！
祝效早日分手

MiChaeng大發好

歡迎C清

豆沙黨

純些牙
有冇Ching有睇過呢啲Fanart
畫到michaeng好很得意

mina無癦, 重畫

P番上去，即刻加番分

放張我好鍾意嘅

點可以畫漏啲癦

個畫師得罪左你個名

新post留名

day and night

究竟係多咗新飯定係轉咗名
咁多新名既

SaMo黨

SaMo

samo

不要再說Sahyo ship了

我轉咗

支持saida

望我效早日為左我紗既感受同個mk仔分手

係你呀姜丹尼爾！

望下靚女心情都好啲留名

唔知你地原本係邊個

你新名好正

歡迎

我都唔識check

Kang Daniel 收皮

要逐個逐個PO Check

估吓

你都係轉名?

FreeJihyo

搵到

叻喎

呢個OP唔知真心定假膠,以為瑜係韓國既射箭代表
好多人RT

覺得似真心膠

我個個月都轉㗎啦
唔好掛住我

又有幾個唔係轉嘅新名 遲下cb實好熱鬧 歡迎

搵到要講先得架

邊個嚟架 我揾唔到啊

咁有心機同時間搵
我就等佢講算

上個po就搵到

等緊名井南返嚟的日子 - 第五十八天

換過條link黎過

11.20(水) TWICE JAPAN 2nd ALBUM『&TWICE』発売決定！無限の可能性とコラボできるという意味を込めた作品で、新曲「Fake & True」がリード曲で収録。ぜひチェックしてください♪

#Twice
&Twice
唔好再hea d

! Twice
? Twice
% Twice

未出新歌已經有新歌

名hea好過製作hea既

你呢句意有所指

日專貴到呢
Fake & True
A - 8500 yen
B - 4200 yen
C - 3300 yen

仲要未計運費

Cls A盤成600蚊

八千五Yen 再貴D啊

屌完咪又課金

但係佢包埋BDZ Tour

有冇人有日本會員 想搭單買會員版

你個名
短or長

兄弟爬山，不割席，不分化

定效送food truck比昇延劇組

Why not both ?

tg?

not exist

Wait 唔知點解個app唔比re download

入親黎都有新名 好熱鬧

新人

個嘴仔唔係好得喎

Chaeyoung did a TMI interview with GQ

Q: Which member will take care of you without showing it?

Chaeyoung: Mina unnie. She is very quiet and take care of you at the side. I always felt that way

米彩

日專無底深潭
第一隻之後果斷停

原整訪問，都幾有趣
佢都走去學煮野食但最滿意係上次ig果堆士多啤梨夾火腿

勁可愛

孫彩瑛孫彩瑛孫彩瑛孫彩瑛

牙豆內心理想: cool girl 路線
牙豆現實行為: 可愛路線

你個名 笑左

痴線

我願榮光歸香港！！！

彩唔講野真係要幾型都有

即刻諗起佢扮鴨仔聲

嗰日南b犯晒規

貧憎帶著對塵世中最後一絲眷戀上黎留名

個名ok

巴打食字王 btw竟然唔係用緰

對住牙瑜貪嗔癡都返晒嚟

又改得幾好喎

又比人diss...

牙豆

笑撚死

明明有兩個159，160

豆：me明明就同牙賢差唔多

小隊成日都走得甩,明明都係1-2cm差距

GodJihyo邊個敢diss

15x同16x爭好遠㗎

同179 180嘅道理一樣

感覺牙腎高咗

鞋墊?

from twice tv yoy ep3
是對你的愛_爆棚了

勿25

佢地後製加啲hashtag有時幾過癮室友

鞋墊永遠喺金多賢嘅好朋友 除非已經著緊高踭鞋

牙彩好慘
一係比人diss一係比人diss平

你diss最多

打少隻矮字tim

咁係真係平嘛
但159其實唔算好矮啫

通常企喺度矮 瞓喺度都唔會太矮
但彩彩就

佢果d唔叫diss 叫直線抽擊

日專今次買齊預佢千五

佛系追星 有錢就課 無錢就算

Saida白恤衫

好cute

俞定延今日著新衫唔記得剪走塊牌

[black]我愛子瑜 子瑜愛我[/black]

去邊?

日本 有表演

可能特登

momo化既定

新嗰輯相....

走可愛型格路線唔洗要身材

第9位爭奪戰

一開波就出

咁夜開嘅

fat唇嘅嘢，你哋識條鐵咩

雖然只係紋身貼紙,但都好鬼勁咁大忽

揀fancy封面嚟紋 我諗起原圖就嬲嬲地

Kookeu生日粗卡

我今次彈藥充足

9月10月仲有CB同出道
Are you sure?

出道啲咩

四週年

講清楚啲啦 應該唔去FM了

施主 可否施捨一些銀兩給貧僧
貧僧會為你全家祈福

你隊隊都有份 rich到

貧道布施都要少少銀兩，歡迎各位隨緣樂助
功德回向善心人

每月只需10000蚊 就可以助養我呢個貧窮學生 請各位大發善心

三歲

三歲今日好精神咁

係咪我錯覺，三歲係咪圓潤咗

又想diss我三歲

第二個 diss 多數都係得 _ diss

等緊名井南返嚟的日子 - 第五十九天

好似冇乜'咗' 圓潤左大半年啦
自己三歲自己diss

我地diss好過出面比人diss
呀定下巴啲肉都
明明dtna嗰陣個下巴尖到插得死人

三歲肚腩仔s.jpg

唔好亂up啦

貧僧手上有好多證據
要唔要放上黎 讓大家一齊超渡你

冇咩事我縮返入去

見到個名就諗起你個背影相

又笑我係矮毒肥

施主幾時落地獄 我一定會為你超渡

矮毒肥都要落地獄

施主你咁講 都係想貧僧幫你宣傳姐

對唔撚住

千其唔好 呢到冇人想知

睇黎佢想張相出現係呢到

啱 呢度有人想知就唔好po la

佢不嬲面好好肉地

[LIVE] 190907 NHK シブヤノオト and more FES.

成日diss三歲,打死你地都仲得呀

完了
不過 Mo 坐咁前就經續睇 la

明顯肥肉喎

肥肉都夠打死你班友

豆腐扮完可愛之後怕醜個表情

彩

彩教會大家，如何有紋身係手臂，都可以上日本節目

你扮話我地 自己係到diss

拜拜肉

好正呀

Happy Happy

Breakthrough

P已甩 留名

隻手應該粗過好多香港男仔

粗過我

我自問係個肥仔都......

做咩姐你

Diss牙璉

Diss牙彩

牙彩係可愛你哋唔明

聽唔明又要扮明既瑜

你嬲乜 由你講出口會唔會有d好笑?

多賢條裙 fashion既嘢...

IG

佢哋醉咗？？

Nayeon Update lG

三歲又可以買新衫

差唔多成四舊水美金

咩意思

條裙都幾唔靚

等緊名井南返嚟的日子 - 第六十天

Happy Michaeng day

有返以前肥紗既感覺

仲差d

今晚有teaser未

VVVVVV

V!!!!
紗好似變左短髮咁嚇左半秒

又開左兩邊v

又同步v

好似兩邊只係一牆之隔

我睇得邊度

sana果邊完左

係去埋另一邊

fuck
剩係睇咗 sana 果邊

momo壞手

今晚應該會俾個名同日子我哋

有野就得 唔理係乜

三本部:咪換左個icon仲想點
再嘈一陣又出個"안녕하세요. JYPE 입니다."嚇你地

可能又放啲奇怪gif出黎呢

Tzuyu: “Soon we’re going to the airp-…Soon… We’re going to Japan.”
Momo: Eh?
Tzuyu: Eh? No not Japan
Momo: What are you talking about?
Tzuyu: ...Bye

人在日本,仲要坐飛機去日本

牙瑜真係好可愛

9位爭奪戰

其實我瑜一陣係搭飛機黎搵我過中秋
不過廢事話你地知所以臨時老作

有咩柒得過俾傻mo捉到柒左

點樣可以開到vlive嘅通知？
好想第一時間睇到佢地v

app setting 再加埋自已電話個noti setting

飛到唔知之後要飛去邊

瑜正常發揮姐sosad

賢賢嘅尷尬笑 omg

定個tag回程都係未拆

TWICE
THE 8TH MINI ALBUM
Feel Special

2019.09.23 MON 6PM

終於

睇睇下好似MINA

竟然一出就片

邊一忽似

打錯,應該係12秒到有一下好似

923

923 睇MV

9.23

今次teaser無得話件衫唔好睇

Sosad唔係正專 結果日本正二專仲快過韓國

竟然有片

最多話啲飾物好睇落好大件
唔知係咩concept...近期無女團做過有點期待會係乜

啊啊啊啊

可能真係想等mina,你咁一講起唔知日專有無mina

Chaeyoung : we’ll make comeback soon, we’ll comeback with more “special” as TWICE.

TWICE mentioned "special" at least 3 times now when talking about their comeback.

NaJeongSa named their v "special live", Nayeon accidentally said "our special..." during the live and Chaeng talked about them making a "special" comeback in her speech.

佢哋膠up我只信五成

係咪當設計咁著見過有啲鞋又係類似咁

fat唇既野,我識條鐵咩

sistar 怨婦風

似喺中/慢速歌? 就咁聽落又喺覺得同之前所有韓國title個感覺都唔同 好期待

風格我估喺高貴 近期好似冇女團做過 黑同金做logo主色 加閃粉 bg應該喺鑽石 造型都好高貴

紙醉金迷世界

個風格第一印象唔知點解令我有一秒諗起KARA最尾隻主打 拉姑

可能之後啲teaser又會推翻我呢個idea

頂

FANCY

彩睇睇下有d似楊思琪

其實想問好耐 開頭mnet個日期喺代表d咩?

原來係拉姑飯

我想佢地整首係鼓勵人多啲欣賞自己既歌
難得形象咁正面其實真係可以試下唔好首首主打都情情塔塔

冇乜意思 批片個日 唔駛理

九月底一路忙到十二月,希望中秋假佢地差足電

好靚好sexy

我又回帶啦 堅喺鐘意呢個表演 再聽番 比我記憶中唱得更好

笑死死

對比三歲up果張相,其實都唔係話差好多

如果一日出一teaser，星期六就可以見到南南

對鞋

我既紗夏update ig冇人po

咩啊

紗定桃

又唔一定跟年紀出既,可能吊你癮吊到最後一日呢

自己覆自己喺咩玩法
同埋唔喺你嘅

佢金毛真係世一

confirm mina 有拍？？？

毒男擦下存在

真係冇得輸

桃金毛
紗金毛

急不及待想玩玩了

我覺得今次係

揀唔落手

why not both

大家咁夜都未瞓

Dubu今次可唔可以多啲line

BB初冧

唔該晒C清

PRADA
CLOUDBUST THUNDER KNIT SNEAKERS
€790

依張紗勁似瑜

覺得桃黑毛正d

I mean比起金毛桃

起碼都見到先

之前好似提過下返韓國係拍野

等緊名井南返嚟的日子 - 第六十一天

其實都無肯定既，一路都係啲小道加態度好曖昧既jype
d社曾經話jype confirm過但隔左七八個鐘又改左講法
所以都要有少少心理準備會失望，但overall我覺得應該係有拍既，打唔打歌就睇mina自己

btw,佢返韓國一開始jype個公佈話係養病

momo好似都好耐無染髮但個公主頭真係好襯佢

有冇人期待今次cb唔知點解今次係有期待覺得整體都會唔錯

會唔會太求其 純色封面

食屎啦 Lyrics paper都要抽

係幾hea下 但我覺得幾靚

清新飯？
呢個唔係最終圖
到最後幾日會有另一張圖 係有哂cover

之前一直都係咁

我估歌詞係會有哂所有歌 只係分咗個人樣啫

不過JYP真係唔打算出下random photobook 咩
咁樣刺激唔到銷量

真係無改錯名 尼次ablum夠晒special

Random pb真係死得人多

竟然無人講有南卡?

諗下都刺激
買個陣下下9倍數買

係喎

一早會有南啦
南係睇會唔會打歌啫

有卡已經好好我唔要求更多

之前好模稜兩可,但而家算係官方確認,意義又唔同呀

之前都係會有2張album preview
第一張for預購
應該明日開始預購
大家準備好個腎

無錢 俞絲買多啲 支持埋我嗰份

正規一Twicetagram已經試過
人都癲

正一都唔算嘅 係6倍數

小隊單野過左一個月未

過咗啦5/8

點解無啦啦咁問

因為仲有11個月

俞絲本來話要加單慶祝依家無啦

11個月後 我唔希望派專比大家

一年好大機會預祝你加單成功

嗚嗚嗚

米彩

又出三款
無錢喇無錢喇大佬

屌你

Michaeng 大發

三款同90張小卡一樣係基本盤

還我twicecoaster時期

其實咪差唔多 都係要最少18隻左右 先齊到所有卡嘅數 係搵人換卡個啲煩

最多都係signal 個時 最少買27隻

唔喺唔照加呀嘛

你又知我打算買幾多

唔知wo 有加單就得

話說我有d想jyp cb 我飯上TWICE之後都冇cb過

寫歌比twice cb 著數過自己cb

唔喺講名利 作為歌手我諗佢都會想cb嘅 想知佢會以咩歌cb

到底點解jyp會肯what is love開頭果三粒音唔唱JYP而係唱what is love

都市傳說

好事嚟

jyp張卡邊到嚟

仆直了
今次會唔會又有Jyp卡做隱藏大獎

爸爸

聽講慾缸係jyp飯

好掛住南呀
仲有兩個禮拜先見到
點等呀

向毒品說不

要食就食我
啲食物係無辜架

嗨，有啲野想問下咁多位ching
大家平時買專係搵代購定係去鋪頭買架？
之前幫襯開Sky，跟住就鋪頭仔
上I豬見到有代購平啲不過要等好耐先有貨
所以想請教下ching們喺點樣pre 屙打專

我mini訂多

我一向G媽

Gmarket自己訂

我見mini啲貨貨平，訂野又好似快
聽聞sky喺黑店
thx

G馬我又未試過。。。
btw thx
番歸可以試下

gmar運平啲
如果gmar平過mini我會gmar

上次20隻 運費一百幾 算唔算平

咁你緊係兩邊總數去比較咖啦

做咩唔用bbosong 轉咗厭世bomb

咁樣睇番運費既話
mini都好似收番十幾蚊per1
好似mini抵啲

如果我唔係海量訂睇落好似mini會好啲

根據之前經驗 g市連運費 大概105-110左右 一隻
Mini最少都賣120 買得多 爭好遠 不了

iccc
thxx

ig 金毛瑜

主打好似係Zimzalabim嘅作曲家

free放一張子瑜變幻卡
有意留tg

mr. stark, i dun feel so good

唔撚係掛

我算少少咁 會留意下咁 有follow ig
萄葡浴缸韓場見到真人

wtf又黎

希望見到

夠膽flop佢哋我唔放過佢 隔左成5個月嘅cb

手機揀岩 上到黎error 🙈

隻歌

d歌好普通

唔識

G媽有時會有discount, 個個月有coupon送

哇好驚啊

我要求好低 唔係Jyp本人作就得 當然我認為任何風格都適合佢地

比番黑眼必勝作啦親

JYP有what is love同bdz啵

WIL真係神曲
寧願JYP都唔要zimzalabim啦

尼樣真 jyp其實都唔差 zimzalabim比狗聽都唔聽

定定隻猫

真係咁差咩

叻仔識聽
我就不了

唔使po出黎啦

想聽下佢地唱偏hip hop風既歌 可以rap多d

其實我都覺得 ok
但大眾唔 ok

多D Rap可以比彩同豆腐多D發揮空間

有幾首都聽過
印象不太好

正

Mc Rail rap得好正

Yo! I'm MC Rail

聽多幾次會順耳啲

做咩要作賤自己

聽定熟習下個曲風等佢地cb

Shipper又睇錯重點

31秒見到michaeng同步起手
痴線！佢兩個人真係sync到

啱啱好奇去咗聽

比返一首你過慮吓 個人幾喜歡哩首 有彩rap

會後悔

反正都出左資料，唔知jype今晚會唔會直接放mina既teaser

仲有15分鐘 等下

就係仲有15分鐘個期待高左

聽咗廿六秒要停

太強,咁都睇到

邊度有得睇吓Twice有幾多飯 fan club有冇

聽左2-3次，突然轉入副歌果下真係聽到皺哂眉頭
真係唔掂

桃又下廚,佢對豬腳既愛可能變左,但對mayonnaise既熱愛仍然無變

冇
唔知有冇理解錯你嘅問題

話曬佢由細食到大 wor

zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~zimzalabim~

淨是睇文字都唔得

MC RAIL

又話唔講第二團

耳環會唔會多咗少少

定好鬼瘦

係眼神

Bgm有恐怖片feel

ummmmmmmmmm

講歌唔講團

個西面

喺車忍唔住笑出聲

我幾鐘意個bgm不過唔知首歌到時出黎係點

個bgm其實可能同主打無關係唔通真係扮貴婦

bgm可以係b side,之前都試過

睇咗兩條，暫時仲可以keep住呢個假設
不過更正少少
應該係最後一隻5人韓主打，即係尾三果隻
咁都記錯，要切腹

幻想下聽日傻Mo 個樣.............................

我都覺

定b個妝怪怪地咁

個角度都好怪 影到塊面凹左咁

Yes 就咁聽唔覺會係主打

琴晚三歲teaser bgm好似韓場定唔知邊度聽過咁

影到又瘦又無精神

我牙定世一 不接受反駁
自制gif 較光少少

ff之夜

成班csl

音樂台係咪set左唔會上熱門唔洗不推文

唔知 但我係唔係都會用不推文

白色衫vcr？

咁數落去中秋正日就係mina

呢日返工

聽日到momo
好興奮呀！！！！！！

到時應該有活動刷爆mina個teaser

兩段teaser啲音樂接得埋,不過真係好似VCR音樂

原來今次blu ray無中字
明明上次都有

Bilibili好似哂中字

好鬼似廖子妤

諗咗一諗 以為你話呢張相條女似fish 仲諗住覆你 跟本就係fish

等緊名井南返嚟的日子 - 第六十二天
倒數名井南teaser的日子 - 最後四天

啲專越來越貴

16300

有14000

等我睇下點買最平
大家咪去信和啦 除咗快少少之外 諗唔到咩原因要去信和買
平到既 都可以夠買多隻

又JYP

唔通又出多首SOTY

好嘢

暫時應該咁買最平
4隻 401hkd
但要有master card
咁就可以拎master card coupon -5000won

再提提大家 就算有pre order 信和應該都要115－130咁上下
冇pre order係再貴10－20的
上次fancy現貨要150左右

JYP

精打細算既俞絲

錢我預咗洗
咁緊係用最少既錢買最多既碟

利申未買完

信和兩間preorder都$130

又要有佢既旋律喺入面 佢係咪好等錢使

買奶粉

Momo 係智慧之神又要話比你哋知？？

鄧Twice慘 永遠都响個框框入面 突破唔到自己

同其他有咩分別。。

尋晚講嗰個你地又唔中意
JYP又唔中意
Signal what is love 同BDZ都唔可以叫做同一風格啦
首歌出左嚟先彈啦

四隻有乜分別？？？

同埋幾錢還費？？？
（未試過 Gmarket 買）

田巴係新飯？twice風格已經轉左好多
jyp寫歌都唔係單一風格啦

其實同一首歌唔同編曲已經差好遠
唔洗一見到JYP寫就起晒鋼嘅
Signal remix ver同WIL acoustic ver都好撚正

呢個編曲幾好，好多好歌

signal 就係無左佢

Ching們，上G馬買是咪冇得選version架我見佢剩係得「Poster」向導

In JYP We 7s

其實JYP不嬲先係最中意突破自己風格嘅人
成日都追啲新元素放入去
你睇下師妹首ICY同signal?
冇人幫佢編曲就出撚哂事
只要編曲唔係JYP我就有信心

push
同問

同埋選左Sf express冇地址
可唔可以送去sf站到攞架?

Mini有得訂味

之前有得揀version，可能遲下過兩日出封面先有得揀
不過買夠3張就默認ABC一套

有呀但$130

你買1隻就會random
3隻就會3個版本都有
14000won 除左yes24同interpark 會有poster之外
其他都係可以＋1000won要poster
分幾間買係為左d卡唔好重複
所以睇你買幾多
買得少又真係要去信和或跟站買 單買一隻gmarket唔抵
sf 係會送到你屋企 唔收住宅費

同一間買啲卡會有重覆

睇你買幾多
你買3隻咪唔會 佢分3個ver比你嘛
但你同一間鋪買9隻 12隻
同一箱度比碟你 d卡會重複係好正常

會黎黎去去都係嗰啲卡 利申中過伏

gmarket又修正咗個bug唔比用coupon
用到既巴絲就好彩
不過用唔到都好 都係平過信和買
大概110左右一隻

即係要係櫃 / 站攞就要到香港果陣同客服講？

應該係了
但有poster的話 通常好q大個箱 拎返屋企有d難 我見佢哋係推車仔
所以送上屋企最方便 又唔加錢

DTNA開始真喺每次cb都明顯唔同風格 仲要每次都喺感覺之前冇做過嘅 （一嚟佢哋以前d歌風格較似）呢點我真係好開心 冇咁悶 又可以睇到好多佢哋嘅另一面 又達到佢哋以前成日喺訪問講話想試唔同concept嘅願望
相信今次都會喺

用唔到coupon，又唔係買多去番mini買算了

會唔會喺member作詞 感謝once嘅歌 One in a million同 Be as one d fd 慢ballad

21:29 似係寫比Once既歌
個首Rainbow呢，姬團

咁都係等佢送上門好過
THX

過往經驗一星期左右就拎到

嘩 好🍇🍇

點解又揀到jyp歌個選歌委員會有冇做馬

選歌委員會 = 監警會

委員會嘅全部都係JYP嘅人 點同佢鬥

等俞絲

我已經最平買咗
家下最平應該110內

知唔知跟Gmarket yes24買大概幾時到貨

都係咁上下 一星期左右 上次星期六都到
真係好睇佢幾時出貨
一出就好快到

icy 同 dalladalla 一樣
一開始是拒絕的
但之後慢慢就會係咁聽 仲要唔覺意會哼起

All blood type A

你地諗住買幾多隻
諗起仲有日本嗰兩盒box set

18先齊到小卡基本數
我應該20/24
4倍數買
分幾日買
啲卡冇易重複

日本11月先算

因為你鍾意個團先有動力再聽 唔鍾意個團首歌又唔好聽既話就唔會聽

識啲野

Dalla dalla 好聽過icy好多倍

dalladalla一開波真係不了
越聽越好聽

一開頭咪又係一面倒

我覺得ICY幾好聽

Breakthrough Korean version

Say say, don't give up!

Bdz 最好聽

利申先 一開波已經覺得dalla dalla唔錯
但icy真係不了...
係有啲記憶點 但我唔會loop

icy好聽

睇完live真係提升觀感

icy 》》》》》 dalla x2

咁買18隻啦
為咗冇咁易重複我喺gmarket分開幾間買
屋企冇哂位 又要死執爛執揾位放

放我屋企

Leader Park Update lG

眼鏡小隊

等睇今晚我桃

Mina

睇完 high一個鐘
再等Apple發布會

昇延上請給一頓飯
個mc仲記得子瑜，但跟本唔係果個節目

我要買電話 aw5 airpods（所以最好airpods有update

只是希望新iPhone 個樣唔好咁7

11個3鏡頭
原本想換NOTE10+，睇埋個記者會諗下繼唔繼續用IPHONE

an機不了 幾柒都係買iphone 保安最重要

永不再用Samsung機 自從note7事件後

用電話唔上D網都應該冇問題

邊有咁多爆炸

大戶人家

係家下部機用咗好耐

如果aw5冇乜新功能 諗住繼續用aw4
慳返少少買專
等緊部旗艦iPhone
利申：6s+

我都係6s+ 都就4年 真係用極都未壞
Aw想買好耐 所以今次打算買
電子產品一向有新買新

定ig張相個笑容硬到呢

po完第一張先發覺唔係成張圖就補

我6s+一出就買真係好襟用
除左今年年頭換咗舊電之外，用落基本都冇乜問題
AW用嚟運動真係好正，聽聞遲啲仲可以加八達通落去我自己用得好滿意

Series 4 可以用多幾年啦
個陣買早咗Series 3 差幾個月就出4

記得唔知喺邊到睇到話jype揀title定唔知連埋收錄曲都喺blind pick 即係喺唔知作曲作詞編曲嘅情況下 純聽demo揀
計埋今次都喺得3首title有份姐 好多咩 同埋WIL淨喺作詞

果次講錯野充分展示左瑜嘅Pabo魅力

我係爆過芒 支蝈換過芒

Ching係時候換aw5

我見到張coupon, 請問要點用?

去ig買 順便參加埋換卡大會

最後幾秒

睇Mo反應 出埋鏡頭 果句應該真係旋律嚟

想換卡 但又想平啲
掙扎緊邊度買好

家下冇得用
唔知你買幾多 但一般都110＠1內
多買多平
例如interpark yes24分別各買4隻 一齊比錢
就除返每隻 105.6HKD

我好多隻都係大陸啲站買 有排都未拎得

佢地玩到好平 但限左要有支國身份證
好難買

HELP笑死我傻mo

一啲啲要
啲手幅相框好吸引

個d貴到爆 計返都要 160 170hkd最少
我加多少少 買多隻碟仲好
同埋佢地太多官方周邊
唔同以前年代 官方周邊少 站周邊會吸引
家下官周咁多 已經好夠收藏

啲錢咪又係做應援

銷量先入佢地袋嘛
尢其jyp唔收禮物 就真係得生日應援
但其實到生日個陣 又係再集資過

雖然twice 大陸d站好多幾好
唔似其他家 呃錢個d
但都係不了 支國唔信咁多
利申識唔少大陸once

又有嘢睇

南吧always 十卜佢地

無蔭既MO

唔係大頭

無陰嘅桃

係額頭呀

冇蔭桃

係10年難得一見嘅露額mo

Mo哩個頭, 我有啲驚訝

對上一次露額係幾時

額頭失守

好似係sixteen嗰陣?

額頭

這是正式錄用的MOMO嗎？？？

唔再係妹妹仔concept

呢隻碟堅special平時視額頭如命既桃竟然肯犧牲
不過唔知打歌仲會唔會有呢個做型

fancy都唔算妹妹仔啦

巨蛋場

又話呢世都要平陰

halloween

記得上面有人話，唔希望佢地再情情塔塔！
我都好認同
希望今次唔係情搭，如果係講自己feel special個啲，都唔錯

fancy momo個髮型仲仲係妹妹頭

原來單獨講緊mo

好正啊

覺唔覺今次個bgm可以同前面兩個bgm無鏠連接

睇下有無人接埋佢地,三歲同定果兩條已經有人剪埋一齊

韓國歌黎講唔講愛情嘅話，成績會相對較差
所以你見幾乎所有韓團主打都係講愛情

三個都係無表情

因為見唔到我

暫時teaser個感覺都係行高貴路線
希望真係歷代級comeback
聽晚到紗teaser 已經開始緊張

成熟美Mo

到頭來都係講愛情集體炒車

好靚！新形象！

你跣低左見你唔到

我意思唔係疊軌，三個teaser疊軌會太嘈

希望MV會係有故事性

仲有排等
幾時先23號

其實佢地為我擔心緊

咁?

4000都等左幾個月，兩個禮拜好快姐

都唔出奇

不過如果真係唔係情歌做主打既話,有條件咁做既女團無幾多
日本都出左首breakthrough,韓國都值得一試架
尤其早排佢地v入邊講到今次隻碟好有意思...期望更大

幾好聽

三歲同定都帶住好大串耳環,但mo乜都無

我估今次都係講愛情係愛情入面要令到自己feel special, 唔好成為普通裝飾擺設比人擺埋一邊

但mo後面好多公仔

一早收到

件衫真係無撚得頂

如果係咁我都絕對收貨

睇左佢額頭好耐先發覺上半身其實好性感

Mo帶乜耳環都跌哂啦

有冇人仲未有

好好奇豆腐teaser出黎咩feel

驚佢fing甩呀

我423 SMS 01-660
一日一Email Send左成大個月，覆都唔覆下

我等到質疑自己係咪冇通知地收咗錢並用埋

可能因為mo無耳窿前兩個啲耳環又大又重戴唔到

露額桃

我8月頭開始日日Check佢派左未，Check到8月底都廢事再入去睇，盞傷心

我6月尾已經收到
但我323收到sms

我收到錢佢之後先send message嚟

聽日就到湊崎紗夏
嗌定白車都得了

我都係

希望同桃桃一樣咁sexy

竟然冇人講 背景全部都喺陳列櫃 櫃入面好似只有三種野 著洋裝嘅公仔(大多數係自己一個)， 屋(會唔會係象徵家？)， 西式風格嘅燈。Mo身後都喺陳列櫃 兩個上角有燈 右下有條樓梯即喺有屋 入面我估都係得一個人 覺得呢到係主打主題一個好大嘅hints 但唔係好知係咩

再加上之前d v， 我相信同希望今次隻歌主題唔喺講男女情愛 會唔會係關於個人嘅struggle 安全感 歸屬感呢d 大膽假設 希望唔好炒車炒得太甘

我最期待喺朴志效
當然都好想見 好耐冇見嘅mina

白～～～～～～～車

每次我瑜都係最後
等得好辛苦

高冷賢

今次teaser d bgm咁玩法好有諗頭同好正
以前有冇團試過
會唔會喺將歌某一段 bgm嘅幾種聲拆開左做一種一種咁插喺唔同嘅teaser到

其實豆腐WIL個大露背可能已經同今次呢輯差唔多feel

我要見南姐姐

南既演技

我4月頭收到sms, 上個月尾先收到

預告定 我已經預見到朴志效段teaser一定超型/有氣勢/靚 OR 全部 朴志效咩concept都屈哂機

南既演技算好好

睇聽日紗既teaser之前睇返拍V既可愛紗

可能倒頭來出到嚟炒曬車
你知JYPE啲策劃有啲

4月尾收到SMS,但係都冇收到錢

就算炒車 呢個等cb估下估下嘅過程都好有趣同開心

Momo件衫

好鐘意今次既bgm 不過覺得唔似主打

性感

不如估下佢地今次首Feel special會唔會又有手勢

即係好似fancy就🤟🏼 YOY就👌🏼

死link

師兄打好啲字啦 我瑜

我覺得bgm同個畫面係match
你諗下啲首飾撞埋一齊係咩聲，聽起嚟清脆
而且戴得呢啲晚裝首飾，會覺得大氣
成個bgm嘅鼓點同琴聲聽落係又回音，回音做到大氣的效果
而bgm就做到同個畫面嘅聯想

利申：9up

up乜尻

mo露額
好拎耐冇見
喺咪玩復古

Me

我

同一個牌子既裙呢期著左4套

係咪贊助咗jyp

比定睇

cls

momo 超性感
同全祼冇分別！

因為額頭係本體

好心比jihyo著momo件衫

喂

用一生去羨慕俞定延

呢個look已經咁正

咁多年完全無老過

好百痴，話點解apple event但#momo個trending仲高啲，係咪三叔喺背後搞鬼

因為apple已死

Momo露額真係可以震驚全球

整清啲做埋wallpaper

我諗有8，9成once尋晚一睇個thumbnail 目光都係去左額頭 之後就 額頭 nani? 咁嘅反應 利申我都喺

應該唔只8，9成 係All Once都驚訝

較新嘅once未必知平井桃嘅額頭有幾咁稀有 所以冇咁驚訝

應該都會追番舊陣時啲嘢

覺得其實露額幾靚 可以多d試 好有新鮮感 同埋傻氣大減

嚟緊將會個樣同行為唔成正比
個樣變醒咗但內裡一切照舊

希望cb stage或今次活動都露下額 唔係淨係mv露

露額好靚

似once假膠借apple曲線宣傳TWICE 識玩

成熟左，少左好多傻氣

佢係唔靚先多數唔露額bor

係佢對自己無信心

所以今次究竟受咗咩刺激

受到定定嘅鼓勵
平時最多係定延撥開佢啲蔭

係咪16被out之後冇再露過額 ?

正式表演好似無

咁有可能係被out造成陰影，始終果下都重創
而家肯公開露額，自信番哂黎

都唔關事有次拍緊廣告休息時間錄v佢係露緊額去拍，佢話自己個樣好惡定點鏡都唔想上
係瑜喺咁喺隔離話唔係呀，都好好睇咁上下

真，唔關事

新入坑，Sor剩係記得16有露過，復活就已經Keep住有陰

等緊名井南返嚟的日子 - 第六十三天
倒數名井南teaser的日子 - 最後三天

額頭抛磚仔
[img]
i/FWrP2qv.png[/img]

我都係冇耐之前先入坑
都係喺reddit twicememes睇過啲memes先知

btw呢幾個鐘啲新memes全部都係抽呢樣水

南

TWICE will rest for the Chuseok holidays and prepare for the comeback afterwards.

Tzuyu says she wants to go camping with family and friends she hasn’t met in a while. Dahyun says she’ll eat a lot of tasty food and watch shows like ISAC at home.

我都想放個長啲既中秋假

第2張

有預感 佢地今次個loook玩復古

一開始我就覺得貴婦style暫時都仲似係

飛去台灣同子瑜過番個中秋先

每次cb都總有一班once受騙

三本部撚狗

第二套衫mo已經有返個蔭

又冇番額頭既

有預感你會錯 喺高貴

我都覺得係高貴

淨係睇完三歲我已經覺得係

有預感今次個頭會好怪
雖然呀桃咁樣幾正

不過呢三張相套衫可能剩係用黎出小卡/封面,正如fancy都係有一套衫從來都無喺mv出現過但做左封面

岩呀 jyp最中意分mv同monograph兩套衫黎呃錢架啦
Fancy套住家服mv咪冇出過

果個封面個感覺同fancy超唔夾 都唔知做乜

我覺得係閨蜜FF主題, 歌名似似地

似喺啲成名之後回瞬番過去個啲題才
似The best thing I ever did個類
應該唔關love love事
有預感係……

23號開估 睇下呢到有冇人中

MOMO>>>>>>Apple

而家出呢啲題材既話
班黑粉又會插口玩drama

唔係掛, 我睇到眼濕濕wor

邊忽似

頂你淨係唔po我牙定

我有po但唔知點解電話load唔到

double click入圖片mode load 到喎

豆腐

今日係豆腐第7777出生日

彩飯要唔要考慮下

咪打擾我同子子做節啦你呢個私生飯

韓國嘅賢飯捐左1528萬won俾孤兒院嗰啲去慶祝

已經慣左次次cb都會出兩個唔同style相

你係咪計多左個零

粒癦

好似係

瞓醒喇做節

b你亂講嘢小心大家搵你做忌

VAPP一下彈咁多野出黎

舊野黎好似?

v嘅超濃縮合集，好似係

突然間有預感今晚紗夏段teaser係副歌歌詞spoiler

應該唔會

經紀公司方面表示:"在音樂,表演,概念等方面都表現出了強烈的優雅感。"

ooh ahh 하게

下次再轉可考慮叫"俞定延啲寵物"

Discord見到有人share咗個Tweet
美國某公司既CEO唔識MOMO同唔知點解trending over咗Apple發報會
其他網民解釋完之後,隔咗陣出多咗條Tweet話入咗坑做ONCE

Source:

成件事好搞笑

佢仲要好驚訝momo露額就過左apple trending先好笑

清預感下期六合彩幾號

下期有5千萬

如果中左我一定送大家一人10隻專

大你一人15隻

尋晚六合彩豬左4隻專

中左一個半字

大番你一人20隻

預感用太多唔準

中左我分你一半

我諗住佢俾我果d no.全部唔買

尋晚d no.咁on9點中 我買平均開嘅多

我朋友電腦飛中左4個字

我好少買 買嘅電腦飛d no.絕大部份好平均

下期有無心水no.

我連中兩個字都好少 借我做燈?

唔好咁講 參考姐

仲有兩個鐘
話咁快又就爆po

無瀏海勝於有瀏海

投票
冇陰
有陰

有陰睇到有d悶

ig碌過見到throwback一下

冇係陰真係好正

冇陰真係好正

mo暫時sample size比較細，仍然覺得有蔭好

Strawberry個composer應該有份寫get loud,唔知今次彩係唔係填呢首

隻色好靚

同前三個個feel唔同左,呢個好rock下,仲要pink頭

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

喂
突然轉咗concept嘅

點解又係哩個bgm

Mk feel sana?

撚化溫屎為樂

SANA!!!!!!!!!!!!!!!!

喂 根本係彩style 粉頭+皮褸

型到出汁

仲有個奇怪人影喺鏡頭前行過唔會今次mv有個真正意義既男主角下話

竟然係皮褸

要嗌老公了

Sana

粉紅色頭髮

鳩估模式：
一班mk妹對生命感到迷惑
喺尋找自我嘅過程中學識feel special

BDZ 一開頭？？？

vs

Sana mk妹

prefer 上面

sana髮色都算多變無momo衝擊咁大

下面

唔該 JYP 唔好再 fake9我地好冇～

唔太中意cosplay feel

下面正到仆街，個眼神

下面冇得輸

上面黑歷史黎...

我都唔太中意
但我覺得夠 on 9
所以鍾意

cu嗰個都

湊崎紗夏殺人事件

居然唔係性感look

紗夏今次正到出哂汁

如果有Instrumental ver肯定日日loop

Jyp作得會唔會多數情歌

仲有兩晚到呀南妹
聽晚有吖效
不得了

個個都不得了架啦,不過真係想快啲睇南既teaser
呢兩個月好在仲有幾個廣告可以睇下
今次出完MV又唔知下次見佢要幾耐喇

BDZ都唔算情歌吧？

我開新PO

佢之前作俾miss A 有首叫i don’t need a man
係關於woman empowerment

1